「三分鐘熱度」咩事？蘋果日報點解會越印越少嫁？

星期日印15萬、昨天印13.9萬、今日印得13.5萬？！

每日$10支持新聞自由、每日$10支持報導真相，各位得唔得呀！！

事但啦

太睇得起港豬

賣慘係營商上係唔work，當方法錯就唔好比佢錯落去

本來無買報紙既習慣唔係一個支持自由既熱潮可以解決
你可以叫人訂，或者蘋果出咩premium subscribers，自動交易無問題，訂完我唔理佢蘋果照賺錢。
但要落街日日買一份，你就應該期望三分鐘熱度
商業唔係靠向支持者賣慘就解決到，佢要咁高壓環境下生存就要有相應既守業方式

如果有下一次賣慘熱潮，我希望蘋果可以推出訂閱優惠，咁先可以吸引個批個日買左報紙既人每月都比錢，比到佢都唔記得自己訂閱左

你要問點解香港人三分鐘熱度，不如話喱個賣慘熱潮本身只係值三分鐘？

支持係要訂閱先得

理應如些，要支持請到

網上課金，報紙買適量就以

屌 琴日果份買左都覺得中伏
今日果份真係買唔落
蘋果咪當香港人支持你係老奉

檔惡法咪又係大比數通過

咪on9啦 仲印咁多紙做咩 搞好apple app個廣告排版好過 排到ig咁 廣告攝中間

依加廣告上下既好難睇

要人夾硬買，可以頂到幾耐？
頭幾日爆買都係為noise姐

分化不了

賣紙賺好少，賺錢靠落廣告，
要營造係蘋果落廣告會有錢賺既氣氛

支持接受委任

好多港豬唔知自己做緊麥柒，凈係識跟風
成件事睇黎都覺得好可憐，比人利用咁單純既心

已買

副題整句黎智英話點點點，根本當自己文宣用，做乜撐你呀？撐你對黎民主派指點江山？

買左

唔好俾藉口自己

每日$10 每人都負擔到

唔好俾藉口自己

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係，成件事都out晒，仲有人提

打完卡就算啦

要排渣家軍啊

大家除左自己訂之外，好似仲可以捐個訂閱比學生

係咁ga啦
紙媒係弱勢
叫多d人訂閱蘋果好過啦

一日買十份
九份拎黎墊煲底咩

你得咁既伎倆點分化呀大佬

Buy

根本冇人想拎住份報紙

大佬啊 第二日開始賣剩就應該印少d 實體報唔係日常必需點會買得咁多 真係蝕住印咩

點解依家無做訂閱派報紙

印小咗係合理
因為香港人都唔係日日爆買
依家係維持返正常印刷量
寧願信用卡訂閱捐錢仲好

屌老母蘋果撐班含家LING做黨委議員，你買埋我過份！

你估禁多人買？

以前細個聽人講話報紙其實係賣一份蝕一份
一間報告既收入始終都係靠廣告

得閒買多幾份實體版支持ok
我啲實體版買完都唔得閒睇

個ACC會唔會空咗少少呀1毛

每日都起碼買5份俾啲病人睇

依個世界仲邊有人睇實體報紙
大大份又唔方便 又污糟

再者 依家拎部手提電話 上個網乜都有得睇
點會只係一味睇你蘋果先

頭幾個都BLOCK得
咁多年出得2個POST就收皮啦

證明紙媒真係過時產物

推

sorry, 就係老奉
中共搞得佢，我哋就要撐

港豬習性 三分鐘熱度 堅持者先做好自己 利申 每日一蘋果 動新聞年費

我日日都有買

買到唔撚睇
你訂閱app好過啦
唔好浪費紙好冇

當日為打卡乍，你想點堅持法

叫多d人訂閱仲好啦，日日都要落街買一份咁煩

算吧啦
依家大家批鬥黃店
要係黃店捉鬼
邊理得蘋果丫

同意
已訂閱升級版

浪漫完 一條友買十份威威豬就算啦
唔通日日買咩

真
習慣問題
好少後生專登去買報紙再慢慢睇
搭車食飯望2眼app/ 睇突發嘢係常態

課佢本$99特刊比較好+訂閱app

網媒有得網民之間interaction
又可以有即時突發新聞 優勢大好多
所以仲邊有人會睇紙媒去吸收資訊同新聞先

睇紙媒係純粹係佢公信力一般而言大過純網媒少少
因為純網媒可以係內容農場呃hitrate

理性啲啦

過咗個熱潮 印返原來數量有咩問題?

加上好多人情願上網訂閱幾次或者買贈閱劵

日日印35萬份 買唔曬退返 咪又係蘋果自己蝕錢

訂電子版la

買 282

其實大家唔係要攬炒咩？點解而個moment又話要死守新聞自由支持蘋果（已經assume左支持蘋果真係支持緊新聞自由)

壹傳媒呢幾年蝕錢，除咗廣告封殺，有冇檢討營運模式？
台灣紙版銷量跌得仲深過香港版，上個月仲放棄網上版收費，係台灣仲有有需要搞咁大呢？
呢幾日擺明係賣香港小強，有冇認清壹傳媒台灣蝕嘅錢同香港差唔多呢？一味叫人賣蘋果日報只係盲撐，認唔清壹傳媒戰線太長嘅事實。

嬲嬲嬲

少出post就要block,同共產黨淨係想聽唱好消息有乜分別？

你頭先明明都唔係講緊壹傳媒既營運手法 跟唔上你節奏呀

Why not both

real 第一日屋企買左5份
之後兩份，到尋日一份，開始唔想買
明明我睇問APP版

用黎打卡嫁姐

黎智英唔好咁真心膠啦.
國安法?
立法會選舉押後1年?
香港立法會阻到嗎? 依家係要攬炒. 五眼聯盟已經企係香港人依邊. 依家到香港泛民為左10萬人工你地縮?

蘋果不嬲都有VIP subscription 架
幾十到幾千都有得揀
咁執著紙媒每日賣幾多份
不如直接課比電子版

因為好多人都上網訂閱左，買多份又係唔要
利申：屋企兩個訂閱左

買蘋果日報

成本問題
係有心支持就網上訂啦

香港人係咁

希望蘋果可以在個 app 放廣告位
有埋 link 可以直接 click 入去買產品/瀏覽服務
(現在app廣告係 google派？)

始終趨勢係上網睇新聞
夠快夠方便

同意
賣慘作為文宣策略好難持久

饑餓營銷？

一早訂咗電子版，冇需要買

唔睇都訂閱左3份

但始終全世界既方向都係唔睇紙媒
總無可能因為支持就大家倒退番睇紙媒
應該係掉轉，趁呢個機會執執營運問題
同埋提升番app，解決之前既訂閱困難問題
就算眾籌執靚個app都ok

最理想係講政治議題部分可以free（擴大接觸面、同比窮人同老人家睇）
然後認真改善其他文章內容，做番深度同有質素d
等多d人願意閱讀
而唔係為支持就要比錢但完全唔睇

有心就訂閱啦
日日叫人買疊紙
買得幾多疊
如果一早個個訂閱
肥佬黎洗乜拍片告急 要人課金
佢比人拉 你地先買
同細店就執先排隊食一樣
一早排隊 洗撚執？
痴撚線架你地

推呢個

直接課金好過

蘋果日報係文宣定生意？如果係文宣，的確可以唔使理成本，因為係計宣傳效果，正如大公文匯繼續日日出一樣。如果係生意，自然要睇營運手法行唔行到落去。

點都好，要日日維持熱情係好難，唔好怪香港人三分鐘熱度。

其實慣咗每日落街順手買, 一日冇買黎睇會好似爭咁啲嘢咁

主要係唔環保

盲撐

所以都話訂閱仲好

蘋果印得少啲係好正常好應該架喎！
(唔怪得幾日買唔到啦)

轉網上課金啦
網上都一樣可以落廣告
講真日日買到成屋報紙都好難搞

不意外

因為撐飯民 撐到(瞓)低

肥佬黎最清楚我地攏野
上年至今 推到成功既有幾多單？
打左卡表示關心就完事啦

其實實體版賺得唔多, 賣10蚊/份,
最後都唔知袋唔袋到5蚊/份
仲未計紙價, 印刷費

所以主要靠廣告收入
但而家係蘋果落廣告, 應該唔係睇銷量???
就算睇銷量, 個個都買完唔睇, 一人買幾份
又係唔係吸引到人落廣告??增加到廣告收入???

當然唔係反對買實體版支持
但唔係一人買幾份, 純粹為左衝銷量數字
我支持會睇既人可以一人買一份

我唔係環保膠, 但我都覺得一人買幾份好撚唔環保,
同埋"感覺"變左假銷量

PS: 支持網上訂閱全餐

之前銷紙7萬左右咋，都升咗成倍，成續唔太差

手足蟹哂282，邊有錢買

agree

你不如當呢個係捐款
其實新聞呢樣野你話而家仲有幾多人會睇實體？幾多人會睇蘋果app? 又幾多人係睇連登轉載既新聞？
既然實體都冇用，咁人地買只不過係捐$10出來

想買不過夜晚收工已經買唔到

因為無人買囉
我日日都有買

因為揸住份報紙真係好唔方便，寧願直接課金

理性啲啦
你估真係可以一夜之間改變全部人嘅閱讀習慣咩
賣報係work嘅就唔會咁多公司轉訂閱制
應該叫人訂閱蘋果

買左3日 夠了 我出了一分力架啦

琴日個頭版廣告 買唔落

打完一次卡仲有人理你咩
第一日識香港人?

你咪又係唔買 講經咩

差唔多啦大佬
熱情減退係正常，大部分人都係睇訂閱網上版
買報紙真係為買而買

唉盡人事日日買幾份

仲有10萬應該覺得安慰

本來買咗幾日蘋果，尋日嗰份真係買唔落，sor

第一日知香港人好善忘

得！

頭版賣堅守議會戰線，明知垃圾會無用，仲幫犯民加把口，咁仲買乜撚嘢呀報紙呀？

Agree

我呢區報攤有得訂閱，送上屋企
7記梗係唔會有咁既服務

講真 泛民日報啲嘢唔係唔想撐 但真係唔啱胃口 一開始最多純粹作為政治表態之類 定其實個個重係相信泛民個套 永續抗爭 假手於人 繼續買贖罪券

鬥黃真係冇乜效益，既費時又係負面文宣

好正常, 事件越黎越遠, 唔通越印越多咩

咪訂閱左囉
叫蘋果搞好個app先啦

屌琴日去三間7仔都無曬，可能我個區派得小報紙掛

根本如果人人都買一份係唔會賣到咁多
而且又有月plan
依家咁咪算跌得慢

會支持嘅大部分都有subscribe 網上版仲唔只一個acc
而家格硬印多一倍
已sub嘅hard core一人買5份10份
黃店買一百幾十份連派都派唔出（個個都買左）
出事頭幾日要表態冇問題 但要長keep都要有理由架
重點係蘋果自己都賣一份蝕一份
個個又買到成屋報紙
成件事係嚴重浪費 唔知想點

利申：成屋報紙

培養閱讀報紙習慣真係唔易,但唔代表唔得
總有方法可以吸引人買
例如附送連豬連狗硬卡紙模型,每日一款咁或者湊幾日組合埋一齊

好多人都係網上課金多

有買到 但老老豆豆 我買返嚟唔睇.....
我情願訂閱一個月300蚊
有唔同plan仲好

遊行都係行一日咋 罷工又係一日 有一日好好嫁啦 唔好高估香港人啦

唔得

人地賺錢關我撚事咩，蘋果員工又上黎開post?

明明訂左 online，報紙同online根本兩個市場
要幫蘋果咪瘋狂課金囉

Agger, 但連登仔最鐘意呢招

推 今日好輕鬆買到

網上課金你唔知姐
利申已課

蘋果不嬲係咁，係班傻閪泛登仔係咁盲撐

事實上支持蘋果嘅好多都上網睇, 返工嘅有幾多個可以日日買報紙睇

訂閱實際些

有唔同意見就係分化，屌你老母啦戇鳩仔

講真尋日頭版太趕客
有少少咎由自取

咁就視乎你點定義 「唔同意見」 同「分化」

如果個statement 係善意加提出改善建議，咁我咪覺得係意見。如果一味troll 冷嘲熱諷式既statement 而又站於對家立場，咁咪分化。

當然你認唔認同我既定義係另一會事，我只係覺得香港人到呢一步冇再可以被分化既資本。唯有當一切冷嘲熟諷 非善意，而又冇建議既troll為分化，咁先可以杜絕被帶風向既風險。

正如我唔會用仇恨 互屌既形式回應你一樣，因為我地冇內鬥 分化既資本。

根本就係唔work
15萬份係因為好多人買10分以上
呢啲做一次半次就得姐

而家呢個時代邊度有人睇報紙
仲要每日買咁多份做乜鳩
買完啲報紙又扔返落回收箱
我就冇咁神心日日做

應該出PDF版蘋果日報
$9x31日 月費形式收

落廣告嘅我又睇到
我又唔使去買

P牌正皮唔到本身實體報紙就已經被淘汰左，大家都轉左用電子版

1. 越黎越少人有買報紙習慣
2. 有人去左訂閱 (肥佬黎都係係動新聞片尾叫人訂閱而唔係買報紙)
3. 價錢唔平, 報紙已經加價加到$10份, 每日$10唔係小支出

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣
撐蘋果儂牆

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4統治地球建立港人投資歐美習慣 公開制訂宣揚投資歐美股債ETF清單 所有投資本錢全投買起歐美

5訂閱良心傳媒等歐美知道香港係更自由容許反共聲音

唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行

6提倡各政府儲蓄社捐款支持大陸賑災及本港社福機構老人院

岩，宜家買黎都係睇廣告，佢實體可以賣返少啲，啲廣告套餐自動網上公佈個list，賺廣告又幫到黃店宣傳好似仲實際

琴日頭版廣告點撚樣買呀

想知日日話人唔買個啲
三個月後係咪仲日日買緊報紙
唔買就係港豬藍絲

冇得事但啊

up

蘋果實體報紙啲廣告可唔可以喺app 度出現返

又俾我睇死有咩出奇 一早講咗靠呢啲所謂challenge嚟得快去得都快

香港人最叻搵野屌
搵野分化
咩都有得屌
屌到唔值得做

省番d錢

唔係俾中共周到十一哥都唔使投共啦
又唔見你撐十一哥

留返俾泛民用臨立會啲資源掃貨

本身physical報紙好似係蝕錢
因為印出黎都要成本
所以最緊要訂閱

問心，而家邊有人特登買實體報紙，除左廢老外？

仲要唔係頁頁睇

你唔做好期望管理
叫幾多春都無用

唔好懶港豬，連登仔首當其衝，最冇用最聲大又最廢既就係佢地

樓主pr公司又玩分化